[求救]hkcc psycho如何😭😭

全文科仔
中文2
英數通識3
選修一 2
選修二 3

會appeal中文

Hkcc心理學如何？駁得入大學嘅機會大嗎？
係咪揀商科/理科會易入大學啲？
但我係純文科生，未讀過商科驚搞唔掂
求分析😭😭😭謝謝

推

Psycho 真心唔好讀，讀到master先叫有d用
唔係諗前景，當求其咁讀就可以，因為就算ugc degree都無咩認可

讀asso，上ugc 唔係咁易，要好努力先得

2012hkcc 畢業，之後入番poly

我剩係可以講，唔好唸住asso上ugc好簡單

利申：2016 Hkcc year one 上hku

psycho難升UGC
而且乞食

身邊有4個人經hkuspace銅鑼灣入咗hku讀psycho
你爆到4一定得

無搵錢壓力咪讀囉
psy要做番本科野起碼要讀到master

乞食科，揀其它吧，工程呀個類

我純文科😭😭😭

睇你想搵錢定興趣
搵錢？psycho不了 入番hku cu cityu psy ugc唔易 除非你爆4 但如果你好彩入到呢幾間大學既psy 但你要讀到psy master先有用
不過當然都有其事出路既

如果為興趣 我覺得唔錯 但幾難讀 英文唔可以太差

咁soc sci係咪會好啲

心理學都唔係純文科啦，你揀得文科／社科都係預住唔搵食架啦。
上唔上到u都係乞食既科姐。

你可以讀住Social Science (NS)先
頭2個sem簡單接觸過psycho, soci, policy, welfare之後再轉major都未遲

樓主appeal完中文都冇咩用,同埋個分又唔高
Hkcc有offer好入,再唔係repeat考多次dse,但要好有恆心

利申:2012 dse同樓主差唔多分,兩條路都試過,今年讀master

psycho會讀bio, stat

我淨係得hkcc psycho conditional offer
係咪最好報soc sci

宜家去緊hkcc報soc sci
其實今年asso競爭係咪細咗？咁少考生

讀
我今年grad
而家做緊心理學家
月入50k

cuhk都揾唔到食
利申：cuhk psy

唔可讀

仲哂錢哂時間讀書咩年代
出黎做野啦

認真，以前有朋友讀，真心冇用

點解唔讀aa

過來人, 講多句~
SOC SCI 乞食科, 只有SW 有出路

SOC SCI 升學率 DEGREE 唔會好高, 無ENGIN 咁高
加上升番上SOC SCI DEGREE 都無咩地方好簡 升學率又唔高, 除非你去讀CITY SCOPE SOC SCI, 因為好易入, 有錢就得
但講真讀完真係叫自己打J 做DEGREE, 我果年畢業都好多人讀, 讀完同工作完全無關

SOC WELFARE就讀多D同社工有關既野, 讀完可以升番SW DEGREE, 但唔易升2012 果陣大約8-10%升學率

SOC SCI 只建議讀SW, 除非你好有興趣想讀SOC SCI不可, 唔係真係唔好讀一定後悔